【港豬】星期一咪又照常番工

只有三罷先可以不流血不被捕又影響到政府！

依家黑警既濫權已經控制唔到，入地鐵無目標打完就走。

你係咪仲可以安心番工？

推上去，9月2同9月3罷工罷市罷課！

多啲表態等手足安心三罷

試下找不同？

三罷
9月2
9月3
約定你

721=831
無撚分別

我試用期都未過
但我良心過唔到

罷課記得不罷學

今次真係罷呀屌你老母

push

用自由換錢
換夠未

推呀

要人10連

罷佢老母9

罷佢老母8

罷佢老母7

罷佢老母6

呀屌係咪標題引唔到人入黎

唔支持罷咪出句聲點解
我唔推囉

點解你夠膽死打字啱，反而寫字可以寫錯

share 出去呀

懶得改，post多張囉

黑警死全家

我返你老母啊

藍絲：又唔會打我，驚乜

罷工呀！

仲有日比你諗 諗清楚係咪幾百蚊買得起你以後既人生安全，你既自由

出黎隻抽呀

推完先隻抽

唔撚好再返工！！！！！屌佢老母

罷工

入機場

多謝你巴打

入機場 機場見

罷佢老母呀

咪得個嬲字先得嫁

推推佢

自己推好攰

自己1001有無紀錄拎

屌佢老母死黑警

日日爆月台玻璃

【無力】剩係識嬲？三罷入機場係最有力既武器

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

借位

【無力】剩係識嬲？三罷入機場係最有力既武器

好，一齊罷！！！

組織全民扔野落黨鐵路軌，以報黨鐵賣港之仇！港鐵站入面太多閉路，好易被人捉，黨鐵路軌咁長，一定好多地方無閉路嘅，我建議扔野上黨鐵路軌，黨鐵路軌咁長，一定有好多位置無閉路嘅，扔完即閃，安全好多！

POPO唔俾救護落站，市民要用M山止血

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！
轉至tg group

三罷威力唔夠大

mon左好多個po都見到你
建議你改改個caption 黎文宣 實際少少

依家好多一罷即炒 預計無咩人會響應
cx工會都收埋皮 公務員唔駛講

好，改改佢繼續

白色恐怖。。。我唔信會搵唔到工

手停口停 呢d個人選擇

推

.

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一定要返工的

但示威都會繼續, 假日活動

返工就算啦 奴性
最重要係跳闡或者唔搭黨鐵 記著呀

清算港鐵

咪再番工

成條鐵拆左去咪無人番到

岩

屌你喇，一定罷

85俾勇武騎劫左

無騎劫
唔係佢地根本無咁多人罷

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

呀

字都未識寫
番去學下中文先諗罷工啦

我會返

因為個日出糧
要返工先有錢支援前線=[

明白既

唔番工

ng fan ar

放心，我公司一定八成照準時返工，好敬業樂業

三罷！

起來啦奴隸們

聽日有冇人塞鐵

今日啲人又話清算鐵既，清左去邊

爆9鐵

推呀屌 聽日又照常番工

番你老母

番你

老母

屌你老母

罷呀屌你

係咪又番工

罷

唔番工呀

聽日邊個返工邊個就係豬

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

唔撚攰咩

東家唔打打西家

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

唔番工仲有光環 唔係唔拎呀嘛

屌你地班豬 醒啦

聽朝番工？不了！！

推到傻左

求下所有同學仔
就算你唔夠膽動武禍必及家人

請你一定要杯葛佢地

唔好再怕仼何咩人際關係
都唔好以為啲狗仔有係ig係同路人就放過

父債子還
作為狗仔想做同路人就一定要做前線先算還債

我求下你地
如果開學之後
啲狗仔無事
班狗只會更恐怖

父債子還
杯葛狗仔

幫手推

岩聽

但聽日唔番學

後日都唔番

我隻抽好大力
推post無乜力

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

打撚死班狗仔

係咪因為p版推唔到
唔緊要，有你陪我都舒服啲好過單機

推呀你呀媽個閪

鐵路工程兵開始服役未？

清算黨鐵

岩呀 我唔要再見到闡機

佢咁對自己友
大家仲比錢佢攢做乜

推佢老母

唉屌，let's jam 個post仲多人like過呢到。。。

你班連登仔唔好剩係識屌得嫁

都係個句，始終有人需要被罷工

罷工呀

師兄可唔可以發起下

我無嘢講

Sor我就係需要被罷工既手足

驚阻住人返工比人話自私，影響到人
自己都唔中意比人影響啦，搞不合作運動受良心譴責做左衰人

有無8.5練車既文宣圖 我開下post召喚下

點解會咁諗
警察都咁樣影響平民

返工,不了

番工？不了

支持

罷工啦

902 903 三罷

不如搵個超級大肥佬係返工時間的地鐵扮暈訓係門口等要幾個人抬佢走勁麻煩

長期罷工

點解要不推文

你個名錯呀
出多次仲錯

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

我罷

聽日後日 三罷

繼續做港豬 不過會跳閘

絕不罷工罷課

返工？不了

跪求被罷工

推 #我會罷工

Push

不購物

好勇你

痴媽筋 大學咁易入 寫咁多次中文都可以錯

你又入嚟陪下我啦

返你老母

我都唔記得自己叫咩名 無所謂啦

前線先係真勇
佢地先值得掌聲

真係唔係咁難

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人

你個嘉字小咗中間一劃呀
唔好放棄你個腦啦

歡迎恥笑
我會改嫁啦 百屌會成才

【召喚】聽日全世界有車出車！好多人需要被罷工

推呀屌你

三罷點可以冇不合作運動配合？

罷la

借推

聽日記住準時出門口

比人抄牌 連登仔一地夾到比你

食屎啦狗鐵

同老細講驚坐鐵返工比人打
巴士又塞死哂
返黎咪遲左囉

shall we?

罷啊

靠你地幫請唔到假嘅市民製造罷工藉口！

三罷

唔罷都至少跳閘啦
黨鐵已淪為中共工具
手足幫你壞閘機 你連跳閘都唔敢

本身聽日第一日翻新工，寫左email話唔翻，可能又要揾過